CLC同12ONE算唔算係Kpop界相生相剋嘅最佳例子

18年愛滋瘟執人二灘造馬出道 結果玫瑰花唱到變撚左櫻花 clc下半年冇再CB
19年CLC首拎1位 瘋狂CB 3次 結果愛滋團就俾人爆大獲 停工數月
20年造馬團㩦倉底之唱Fiesta成功無視全球恥笑comeback 結果CLC到宜家都仲未有得CB....

希望IZONE解散之後有得聽CLC唱LA XXXX ROSE
不過應該都冇咁嘅機會 因為IZONE PERMANENT IZONE FOREVER 💘✊🏻🤣🤣🤣🤣🤣🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

izone permenent🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
新album book左🙏🏻🙏🏻

拉

幾撚時得罪你班弱智狗 再嘈po你地條tg link出嚟

淨係知你條死gay佬幫clc招緊黑

下 我鄧佢地唔抵

呢兩隊都就快一齊解散，冇咩好講

唔講都唔記得玫瑰人生原本係CLC唱呢單

樓豬小學畢業未。。。

吓 izone 一定會變永久團囉 你唔g持咩💘✊🏻

聽過番唔到轉頭 vocal同玫瑰feel完全屌打izone ver

好少愚台post我會用不推文回覆
你呢個post成功了

非